老實講 連登九成人都係racist

唔係
係